其實廢老搭車係唔應該有得坐

岩岩搭西鐵，有個廢老好大聲咁講依家好多後生都唔讓位，當然佢好明顯係想同我講啦，但朕一於小理。諗諗下覺得屌你班廢老比$2搭車仲想有得坐，你比得$2搭車就預左受番$2蚊既服務質素啦。